呢個政府真係on9到震

大佬你借刀殺人都借好d
借撚到破綻百出
周街都係證據
家下好啦 原本冇咩反應嘅人都因為你呢個舉動一齊屌柒你
黎緊民怨只會越來越沸騰 你冇得怨㗎

幾號入元朗？

政府思維仲停留係：出黎就搵狗打你，唔驚狗就搵黑打你